canon c-log 問題

有冇人識模擬調教出canon c-log嘅相片風格出嚟？

小弟現使用Canon EOS - M5

c log唔係風格嚟喎清 係colour profile嚟
For拍片後期有多啲空間做grading

我知啊，咁m5冇呢個功能架嘛，所以要係相片風格去模擬返嗰嗰效果出嚟。
我知道後製嘅時候一定冇真。C-log咁好

冇分別架 唔好信啲youtuber

唔知你講咩 log風格係咪姐係flat? 就算你喺個相機度tune flat啲 你部相機都唔會record 多啲information架喎

裝cinestyle

咩叫冇咁真??

你係影相咋嘛？直接影raw 咪得，洗乜特登整個咁淡既picture style ？

拉低contrast
完